觀塘往東隧方向大量籠車EU往港島增援

推呀

推 港島手足唔好戀戰

推

過哂海啦 架巴士唔夠佢地快
經過北角警署 有6-7籠 3-4 EU ready緊

push

Tui

幫推

咁唔好搞黃大仙

Push